# back

Back para la prueba tecnica del ministerio de ambiente

La base de datos creada en mysql tiene la siguiente estructura:

**TABLE**: Prueba Almacen la lista prueba

CREATE TABLE `prueba` (
  `correo` varchar(200) NOT NULL,
  `select1` varchar(10) NOT NULL,
  `select2` varchar(10) NOT NULL,
  `updated_at` date NOT NULL,
  `created_at` date NOT NULL,
  `id` int(11) NOT NULL
)

**TABLE**: Datos  almacena la lista abc solicitada en la lista 2

CREATE TABLE `datos` (
  `id` int(11) NOT NULL,
  `valor` varchar(10) NOT NULL
) 


